咩L野叫「壽終正寢」

佢老母

已經唔存在啦 d fd

好似上證咁